[gym撚入］有冇師兄可以俾啲意見我

我個人就非常之瘦 身高174但係就重47kg
經過一個外國朋友說服之後我決定去做gym
學佢話齋如果怕比人笑 就預咗成世都俾人笑
寧願俾人笑幾個月 操翻啲肌肉

但係我咩都唔識 所以我想問
我揀咗去大埔體育會間gym房
可唔可以話俾我知要做啲咩動作
要做幾多set 要抖幾耐？
我自己都有google過所以想上嚟問下意見

同埋食蛋白粉要食邊隻？
食唔食好？

唔該俾多啲意見我教下我唔好屌我

係咪對健身動作0知識？？

係啊

咁就搵朋友教你啲基本動作同健身室禮儀，到咁上下先獨自修練

唔該你啊師兄 不過我要翻工 夜晚再搵你

大埔體育會夜晚多唔多人8-10
洗唔洗等機
利申178 未尖之前130磅而家就175磅

邊度體育會 即係泳池隔離？

果個係體育館
體育會係李福林
睇黎師兄都係大埔撚

做住bodyweight先啦

你有去開？

原來係咁 之前康文而家P記

有ig可以睇下
健身既資訊:

負重姿勢:

康文緊 諗緊轉去健美會定李福林

認真答你
李福林300幾仲要機少唔啱新手

p記仲平 大埔嗰間又少人 又冇sale煩

利申 係李福林操左5年

師兄夜晚爆唔爆場

雖然轉去P係抵啲 不過有傳聞話大埔嗰間會搬/執
健美會又係邊度

都爆架 尤其依家暑假

大埔鐵館播
未搬之真就大墟M記斜對面樓上
而家就瑞安街

前

我係體育館

原來叫健美會

我又唔明點解我想問點做gym都要俾人負皮

仲要3個